去ocamp有咩要注意

如題

帶套

帶定喉糖
你會需要

Why

因為你會食，其他人都可能需要到時咪

帶套俾你組爸屌女，可能你有口水味食

好似係口水尾sor

毒撚去黎無用
注意自己心靈

唔好咁易鍾意人

唔好上連登